Два бруска из одного материала, связанные нитью, движутся по горизонтальной плоскости под действием горизонтальной силы Ё (см.рис.).

Е
2т т >

 

 

 

 

 

 

 

Зависит ли сила натяжения нити:

отт нет:

от коэффициента трения брусков о плоскость | нет
